其實要出email問whatsapp係未支持白色恐怖

雖然話就話朱西伯格出名奶共
但堂堂美國公司居然支持白色恐怖